[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5685)

西咸

西咸終於goal！

上盤日

真係絕殺

冇炸

西咸屌你老母西 全格啦

終於gel得

富臨咁遲先輸已經好彩

贏半格都好啦

唔係個三條柱

我最期待既畫面出現了

Lm

恭喜巴打

又話拎左錢 拎極都仲有咁多

仲有1分鐘 我咁辛苦反手gel 麻煩大家唔好gel住

西咸耶子

狂賀

6串1巴打

西
雷恩廢的？

入面攞咗都仲有100k

收34650

14c!!!!!!!!

....

Var 12m Fulham

應該有12m就咁睇

Benrahama好似踢到

12m

唔知點補好
亂買
上盤日ok?

今晚除咗列屍聯
全部都正常賽果

唔係咁輸啊話

屌.. 唔撚係下話

好難補

好多人gel

希望巴打你下次再遲d先gel

Fulham penalty

未完就gel

遲多30秒gel都好

戇鳩

未完場gel

12m 屌你老母

成班gel 頭 on9

射失要派

成班衝晒出黎gel

可能唔入啦

大家俾d信念

公園阿伯gif

咪撚入啊

諗起個場曼聯

Missed

Lookman

好撚彩

34650 cashed

戇鳩仔look man

笑死

On9學人chip 笑撚死

1-1

仆你個街真係唔入

恭喜晒

好撚on9

fake

做乜柒呀, 狂抽入左啦

..真？屌

屌

真係咁撚on9

6串1巴打好彩

點解要chip

抵輸喇富撚, 絕殺1角

陳七射球

look man一世球迷

陳7

On9 12m

冇撚問題

未射都覺得唔入 個樣驚青到

真係要派
靚gel

成世單身

富咸睇怕今年都係降班膽

on9lookman

中

以為上盤可以針

黎巴黎個on9後衛唔解圍送角爆我7.5s

唔係1:1咩？

收34650！
好好彩

有冇先

頭場1：1

Gel得未呀屌你老母臭西

唔入？球探又撚

lookman我屌你老母臭閪呀

個12m咁靚點1-1

唔入啊 我睇now 完咗場

你上去睇返個replay 12碼啦

比365fake左

睇直播都無入 條傻仔以為自己派路咩

笑左

喂 屌你老母

多謝

求派

點補好

派膠

絕殺波學人chip 求其抽埋去miss都唔會俾人屌喇

來回地獄又折返人間

訓教

lookman靚射 點1:1

傻閪nigga 返去打劫啦

有米杜 有隊長唔比 比條柒頭射 屌你老母降班啦柒頭

仆你個街 94分鐘完場既波 驚撚到104分鐘 CLS

點解會比呢條on9仔射 我係米祖域入到去實打柒佢

仲要俾法比咁樣睇穿條路

真

韋斯咸呢隊波贏半格都驚餐死

1:0完場

想睇更衣室潮文

On79球探

唔緊要啦 富咸下年落去慢慢練

癲過坐過山車

抵羸既
上下半場頭15分鐘都禁住黎踢

比球探嚇撚死

佢瞓低起身都夠時間執波

Lookman柒撚到

條ON9 之前都MISS左麻 唔係一早佢射

多謝哂

足球網又寫1-1 嚇親

屌你老母絕殺波玩野
lookman你個陷家產

14.5s 都要瀨屎

寧願睇米祖域狂抽miss 好過睇呢球輕鬆12碼啦

分享喜悅啦

收錢

屌你老母，笑撚到我

可能佢all in咗上盤呢

係, 12M最ON9咁射

巴打啱啱嗰下一定好驚
心情：
89分鐘：
90分鐘：
94分鐘：
完場：

我屌你老母
我嚟緊3關 中埋
請連登巴打 飲野！

11月8日 2020 上盤日！

西咸9號買左下盤送12碼

我了

呢round你嘅?

聖保羅 支持

夢繫巴
抽下得唔得呀

lm

本來好撚眼訓
判12碼果下醒撚左

係

有無人clip到果個12m gif

Not me
林寶巴中

諗多左...

題外話，其實球員可唔可以賭波？

廢倫真係好撚廢

今晚戰績：
愛記
森多
哈化半客
RB半大
04 x rb主 (開始反底）
車
西維爾 走
拜 半格
拜 平半全格
west ham
廢倫 輸半
馬體會

最後球12m咁撚戇鳩 贏得仲爽

請問馬會幾點封？
幾點開返

警察可唔可以運毒？

Ok

祝中 想飲嘢

可以 比人拉左放返出黎之後

個傻閪chip完果下仲諗住轉身去慶祝

睇咩國家

0615~0730

今日有冇得着呀
平時你眼光好準 晚晚執

訓醒再度
今晚大豐收

今日正數少少 無咩點賭

聖保羅

想飲嘢

加埋你個名
仆街了

聖保羅唔錯
我岩岩手痕買左少少

有無人最後唔驚死 再補左注 超高水 主勝？

6x1巴有運 求派

聖羅倫素！

林寶巴
抽下得唔得呀

都十幾倍

點解仆街

仲要全上盤 咁正路

40倍 好似15k up

24k

今日全上盤 都輸錢個d 真係戒一戒好

而家係咪拎唔到錢住

32倍

係 維護中 聽朝訓醒啦

730開返

功架！

傻鳩都射得好過你啦 柒頭

袋袋平安

打假真好

富咸想降班為什麼需要等

唔洗做職乞

呢度求其搵個巴打都射得好過佢啦

Jump 咁都無得派

抽未

留名

lm 我乞

想問下大家睇左幾多次球12m
利申 就快50次

睇咩 數錢好過

聖保羅jump

輸五舊今日回血一舊
富咸半大

下次唔撚按咁多過關

多謝lookman

留定Tg 起身派

名校又打假 ？
定輸一球，買返自己反cup

原來無留早抖

兩個沙奈朵

如果起身都未有係呢到後補頭5抽

有個重複咗

我

聖保羅 1-1 戈亞斯

你搵番個post留言番個post計埋重複都係得10個

巴打贏多D

收到

其實今日好想派
但柒咗場

9抽5

依到計過

3 4關好啦

臨瞓前手多多又撳多場

原來係你

跟咗全黑同南十字星，點解富咸要攪尻我

?

你都起碼有啲場報到仇呀
我全部串斷leeds

Lmmmmmmm

好閪好笑 咁都同你同路最撚好笑

咪中on9?

全中喎 你買左鎚

你要多謝lookMan 本身無

多得lookman 靚射炸 ching

唔好訓啦0930要到

TG搵你

有料

全中

一係抽唔中但4個再抽一個呀

名校半大

扎醒見到球探寫富咸1-1
跟住見到呢個post有人貼西咸飛話派錢

原來球探弱智

過關之鬼！

又lm 了

我好偏僻架

乞

差啲成班變埋弱智

最後刺激過過山車 成班腦細胞都就死左半

唔記得起身買聖保羅半大

波坦奴終於入

富咸唔係1:1?
球探寫1:1

屌，我訓咗無睇，原來1:0

全世界都笑緊球12m 你禁開圖片庫就知點解唔係1:1

lookman 世一射手

琴晚輸錢既真係要戒賭

我以為係1:1之後12m唔中撚上盤

有運，即刻買注蒙特雷先

跟左兩個大蛇
一隊林肯 炒到咸
一隻杜狗法蘭克福 好彩走到盤...
買波 睇水 都要自己過濾下

琴晚啲波大多數好正氣

如果96半大到

車2.5s 穩陣

蒙特雷

富咸發生咩事

英超只信車仔

杜狗都跟就真係要驗腦

聖羅倫素正氣到

狗會唔開尼卡沙嗰場

都走到
唔係屌7佢

好彩走到

上咗蒙平半，中埋派你囉

河床最近開左成7場大波

條友突然比人吹奏上神枱

名校仔4-1派

哥達半細提早派錢ok?
好穩

唔使lm了 贏唔贏到都成問題

頂住

好

哥達半細cashed

重心
哥連半和

瓜達半大表演食屎

穩陣

西咸1:0定1:1？ 富咸唔係12m咩？

想問吓佢提款寫住銀行非即時提款姐係點。。

1:0
我都以為係1:1

因為跟銀行
多數即時過

錢都派左la仲問春咩

係咪即係我要等一個工作天銀行先會顯示到個筆數

河床個場我有無睇錯
客+1 @2.77

唔中的話10.5 都冇用

朝早波無人買半大？

過左廿萬就會係非即時

支持

墨超全大 ok?

ok已串

好
1:2
0:3

講緊7點

河床12m!

總之墨超都大

9點似細

靜到癡線

比多兩球

穩到

瓜達快追和

墨超求你了

9點主有無出正選唔識睇

響機未

岩岩訓醒冇跟到

屌 尋晚個個乜柒格連森林針鳩左

河床半大101200

完全冇波入

有

1:0

5萬 大飛個場？

河床12m! 1:0

慘，再推過囉
列斯聯苦主

俾多球開個半大先

尋晚又瞓左 岩岩見到好多人尋晚又贏好多 又車又鎚

瓜達1:1！

墨超快啲俾多球呀

比多球

瓜達！

不了

哥連半埸可唔可以比一球

即有

又有

2-1 瓜拉

蒙特入多球

屌 7串1 尾關河床大
求你了

屌你蒙特雷，一分鐘俾人入兩粒

哥0:1

巴甲半和爆左

gel到

好彩冇買蒙閪雷 上次比佢伏到應一應

大波黨幫叫

半大黨 集氣

有名你叫，又蒙又柒又雷

多謝你

臨完場前先搞啲咁嘅嘢，2:2收返半屍得唔得

杜蛇日穴點睇

仲記得上次絕殺12m 今次已blacklisted

哥蓮試下入返粒？

唔識呀建議全北，現代私家雞黎

有機會！

杜狗

無啦 兩隊半場得1射1中

大波就支持

早晨

lm 中

老虎半全大

閪床乖乖地一球到尾

河床快入多粒

河床快撚啲入波 咪撚妹妹妹

河床半和 小小地兩個300

尼卡沙！

蒙特雷比次機會

入group 叫d人跟你賭王者98

你咪gel ok?

3-1

好 lm

即刻3:1

戒賭

河床差一粒呀 快半大啦

好難戒，買下場

屌 哥達咁正氣

差河床快入

蒙GG

派唔倒了

買客和 開客主

點先戒到有沒有人心得分享，已cut ac 都成日落去買飛

成副身家比我幫你保管

捐哂啲錢比我就介到

戒唔到

破產

0900 主有冇同路

半主

我嗰名
穩陣

斬小指尾 包你輸到唔想賭

河床半場前俾多粒

河床入多兩球

上次先比佢撚完不了，踢隊垃圾都輸3比1踢假波仲買主

諗緊將錢定期鎖實

9點，傻閪先會買上盤

派錢波都唔識買

拎去買哂股票
換外匯
賭幾多
輸極有限

睇過邊到派錢你買咩貼黎睇下

求其all in一場和其他

河床加油

all in熱刺

河床絕殺！

河床我屌你老母咩 咁耐仲未入

琴日皇冠主隊初盤-1/1.5全部都坐底贏一球
陣間提格-1坐走望贏

河床半大未

想要阿特

9點上

169

提格-1

應該會紅

goal

拎 墨超比

河床絕殺半大

我屌你老味 洗唔洗個個係到踩老虎大學呀

9點下盤派錢

墨超繼續大

有追捧

169都幾勁
下次我實避

我要破燈

I gel I gel I gel gel gel

9點下盤買唔到59分load到一半就搭正封盤

上盤贏梗

祝羊

咁咪好囉，慳返

巴甲長追主場屈機

哥連頂住唔好輸

落街食早餐先

堤格唔入就比人入啦 屌你老母

河床中央加油比多兩球

買左西咸 球探1:1 即刻訓左 諗住起身去Jump
起身竟然贏返 笑死

咁開心 派我ok?

tiger 細波頂住

阿甲快入

半場入一球得唔得

得半格 唔開心

阿甲加油

大波呀河床

墨超試下入一球先

哥連入多粒 ok?

同路齊叫

安靜到呢

哥連cup未

河床大3.5 103500

咁早就發夢

關你撚事？

輸撚死啦你 拎啲錢去驗腦啦

羅沙紅埋

好過你腦有事 都冇錢驗 可撚憐

見到留言笑富咸個12m,睇返精華,真係...射成咁
利申 買左西咸-0.5/1

安息日 足球app好平靜
阿利路亞

贏左錢記住買個唔係p牌既ac 3.5大 弱智

Ching你講野都幾毒

河床大波

河床快

係 12碼傳球 笑死
恭喜 可以食早餐了

老虎1:0

Goall 半主

馬會又唔開即場on99

真心為佢好建議唔睇數據尻買

入佢老母

老虎

老虎果場比多粒

p唔p 關唔關你事？你老母有冇教你唔好咁多事

出下水？ 想睇你有幾把炮

墨超唔好停

河床係咪唔識入波??

堤格雷斯 1-0 阿特拿斯

哭了

鳩買又係用佢啲錢 關你撚事咩
下下jer到盡，你最尾咪又係比翻馬會

有無人要紅十字

好嬲好嬲 輸錢啦 傻尻 3.5大 唯一大到既可能就係你發夢個陣啊

睇數據你買唔買撚到 atv7-2利啊 傻閪 貼張飛黎睇下

真係戅鳩仔冇唔嫌多

撚下班輸錢狗幾好 又要輸錢又要比人串 好嬲好嬲

多錢輸 點撚樣 咬我食？

我買開低水

50蚊翻屋企訓啦柒頭

47倍

好嬲好嬲 75分鐘回追多3粒

拎條咁嘅飛就唔好咁搶口喇

笑死 原來弱智一個

第一次有2000$係戶口？

我仲以為波膽過關 睇真啲

已封鎖 曬口水

都好過買必輸盤

哥連頂住

認真8串1得47倍少左d

50蚊飛都po出嚟

垃圾傻閪p牌狗 有錢買必輸盤之前去驗個腦先

有必贏你買50$？ 你戶口得50$？

河床-1 快

贏條8串1，就以為好撚勁
現實應該不斷同人show off個種人黎

河床2-0 差一球

即係自卑撚

你又贏左幾多

海床-2

我想問大岩蛇去咗邊 好耐無見

河床 2-0 羅沙里奧中央

無你咁多啊 戶口得20蚊

身家黎 慳左幾個月
佢返特殊學校一個月得$200零用錢
尊重下

河床gogogo

難怪咁多人係到做乞2 乞過幾百

比多球我 我尾關

就算買10蚊都係錢

手足走先我幫你頂住轉頭有時間記得派我

為左乞幾百唔係讚人靚仔 就比人撚 連登最多垃圾聚集既post

海床唔入比人入啦dllm

咁你又上

Block條大戶算

大波黨

咪入黎串下個傻仔 佢而家應該又輸錢 又谷住谷住到氣

多過我

型

岩啦 等陣激死你又冇謂

日乙 黃蜂 高水？？

好嬲好嬲

11點有冇心水 想跟

3.5大

之前波po識啲人唔見哂

dllm 海床唔入就比人入啦 阻住晒做咩

我想贏錢

河床求你了 比多球

老破左

終於有人識第一隊入球

一陣出重心

搏你唔敢買

再5x1角細

我唔知仲信唔信你好

真飛先跟

午餐 晚餐注gun

河床比多粒得唔得先

唔啦琴晚差一角爆

河床果場入多粒

比次大波先啦

十點有冇人要左紅十字對家

要咗紅十字

阿甲求你了

老虎幾正氣

$5000真飛幾準果個

海床是但搵邊入多粒啦

撚狗

河床試下入一球

老屎忽

16m

24m

有無人識我 琴日生日

32m

哇 好耐無見

河床咁都大唔到 食撚屎啦

河床比多球啦

西床

大家記唔記得河床金句

海床12M

12m?

阿特反cup就好

12m 中央

河床12M

對家

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

大波

講完就有

Goal!!!!!!!

屌
5 1 100

2:1

咁都開大

真係河床12碼

派我巴打 3.5慘死 唉

Me

補到最後幾廿秒 比個12碼 強行開大就完場

笑死比河床射又miss

67同大蛇對左

話左

我P牌新仔啦擺明

不如派你 你頭先幫我屌墨超同阿甲 留tg
追數既路好漫長 尋日-15k 宜家上返少少

好強

河床大到 好感動

派埋我可以嗎 3.5慘死

我仲負好多其實
難得絕殺開心下

祝師兄今日就追突

我記得好耐之前係po見過你個名

追突要+80k

俾啲信心一齊叫

HI咁大

老虎1球完場 派2個老麥

Me Big Mac 餐ok？

-40k 不想活了

唔加大得唔得

咁可樂要小冰

hi 200k here 放棄追了 利伸學生

做乜做乜普馬會受讓咁多

一齊食

安格斯得唔得？

一生人總要HI返獲

墨超試下入一球

tiger 細波頂實

老虎入多粒啦dllm

老虎穿盤未

老虎咁玩野？一球到尾？

老虎細波易到

馬會越來越任性 成個下午都冇即場？？

想直屌11點客勝 洗唔洗驗腦

賭馬囉 即場派得快過波

三個字

dllm 老虎咁都入唔到

老虎係時候入多球

老虎比多球啦

11點難買到 大波又低水 主客又5050

老虎係咪唔識入波

下場囉

老虎整個高速來回球好無

不了 無半主角連結

老虎入未

輸左三十萬點部署

真係富含對家派錢

老虎入啦好嗎dllm

老虎收手吧

借多30萬一棍返晒黎

跑馬不嬲

中間囉 和

2.5s唔洗叫春

1敏

一敏gel

老虎穿盤是夢嗎?

單單

出水未

老虎單刀射龍

一敏仲係度

同閪床一樣回到一球上下盤一齊收錢

老虎條獨食撚

又輸

11點客盤有冇手足

阿特試下入1粒

神船係時候撚未

墨超封咩盤？

老虎又撚

已破產

阿特輸一粒係輸 輸兩粒都係輸 點解要咁落力頂咁損人不利己

阿特收山腳踢人 條友重傷

要紅啦 咁撚樣踢人

2:0 上盤收錢你收錢OK???

打多個 幾分鐘

最後一場都咁 好大仇口？

收曬 10 1 100 最好我見過

補夠10分鐘 老虎絕殺OK???

轉頭諗，老虎一粒兩粒都係贏，點解要咁辛苦攻
利申撚緊我主盤

又中

1

lm 未見過

早波，4場半主 4x1

20

11點應該都係客和啦

10 20 都係細波

boom

炸

炸乜閪 快啲入佢老母

11點買咩好

炸咩撚 dllm

讓球和

入左唔夠兩秒即吹off西

黃金主場 紅十字

火

15m

明明無犯 炸咩撚

頂住呀

呢球點炸的

睇live 斬埋去 頂入 吹offside
但明明慢鏡無犯規

角球短開 然後回傳 越丁咁多

再賭四腳正xx

然左幾萬都爭飯食

嚴重迫上盤手腳

上次起碼有1-2場

1:1

屌

定律又贏

補到入

goallllllll

我屌屍都冇得收返

我特goallll!!!!!

炸完對家入

我了單b

下盤咁都有錢收

單蛇我了！

阿特

主隊抵死

笑撚死

下盤又收錢

肉酸到 炸左俾人和

1:1埋

屌你老母呀

買主正傻閪

真係戰神卡

痴撚線

Diu 咩提格on9 ga

最尾一分鐘收錢

紅左特別勁

一貼即闣

死仆街，咁樣殺個上盤

169要左上盤 最後一分鐘先出 慘死

老虎早啲入咪好
係要撚狗

係咪on9

屌 睇中買唔到

炸完對家入 有無邊場唔係架屌

本身都有

琴日到依家有冇輸過

又-500

訊號黎

嬲撚到我

墨假真係唔好買咁多痴線

你唔係比人拉左咩？

任佢開

仲有場

今朝先輸完垃圾名校仔

下盤咁都有得贏 有啲驚喜

我較左alarm 8點57起身
169出主
我即刻買客
佢果然無令我失望
我跟佢對家已經5連左

戰神卡 痴

痴撚線 咁樣輸收尾

全程主屌打 客紅埋 跟住客入

請問11點佢要咩

墨假真係好撚癲
再買墨假真係下世都唔洗上岸

中左都當輸啦 咁樣比人絕殺
雖然2.5大都係絕殺返黎

169出1100水未

一場.. 今日再黎

佢邊度出架

抵死老虎 1:0到尾 最後比人絕殺

個劇本誇張到咁樣

執返條c再博過

169燈閪爐
169 正燈閪 做佢對家會發達

純分享 非艇非賣料狗

燈閪爐

由上盤走盤 全格 再到輸錢

墨假半大 唔中切柒

2 0嗰球冇越位吹越位
睇睇下reddit soccer stream無啦啦lag咗
一順返就1 1

紅十字7+派1個 我揀

Thx

11點想買讓和 但驚伏

橙

唔揀我冇7+

咪又係我中

咁咪唔好買囉 星期六日咁多波 仲有埋馬

收到！推半和

係到

lm了

主盤上

祝贏

輸緊5k 用左5k買客盤

細波大船號
正式開船

唔只一場既 買左16注輸左4注 名校仔買大左 傷

半場3球 5 1 200

藍十字！

識野！

買左幾多

Kaka 巴邊到出水

呢場老虎大學真係激到呢

7/11
綠茵❌
斯巴達❌
波琴9.5大❌
曼聯9.5大❌
水晶宮9.5細✅
堤格❌

入嚟支持下

靚仔kaka又中

第一場和波俾我買中咗

169一陣有冇水 我要買對家！

等半場一球大升啲水入一手先

墨超狗會依加唔敢開即場 吓吓絕殺賭仔大勝

唔好 我半和左

me

1:1都得姐半場 下半場藍十字血洗

阿特勁中

藍十字快入

點解場波咁撚痴線 我真係睇唔透

藍十字大波

入未

假波 老虎係咁

tiger和波，最理想結局係兩隊和

最後一分鐘特登手球送12碼
有12碼就特登比人入
痴線莊家

藍十字被屌打 jump

最後一分鐘特登手球送12碼
冇12碼就特登比人入
痴線莊家

墨超又半細
呀婆都識賭

墨超半和係咪準備收$

墨西哥毒販殺莊
d莊開到1.0幾
照開到

屌朝早波真係悶撚到仆街

藍十字 普馬斯 大波呀

12點場買咩

墨閪波半細 阿婆都識賭

講咗依隊咁既垃圾上場打垃圾都輸3比1仲有人買上盤，假到唔撚假

墨假買細波下盤邊有窮人

木買到

半細手足全面上水

仲開半一嚇走唔小人
呢啲假盤唔買當贏啦

半大快啦

藍十字就來變紅十字啦

仲要上盤半一

冇啦今朝墨超全部都開細

收錢算

藍十字紅牌

唔洗派我，同路

今朝半細串埋玩哂

我講緊老虎果埋

穩陣了

半細gel

普馬禁屌

買左提格雷斯無收到錢既

藍十字個地獄主場呢，定佢地換左主場無人知

半場動物日
中晒 10 1 100
好想派

有昆蟲

墨假

大波24

藍十字苦主

墨假半和準備gel

琴日買3場都走盤 紐倫堡 法蘭克福 西維爾

有錢收咪幾好

輸緊好多

咁咪買主勝唔好買盤

0-1

西維走到已經好好

墨假半細又中
穩陣

忽傾u

紅十字！！！

Bomb

半和準備gel

俾個12碼先入

整注半大俾我得唔得

傻閪13

36‘ 1:0

普馬斯又神龍

快啦

臭十字4中龍入未

普馬斯個龍又真係幾勁，上次又係佢一個擋哂Leon啲波

即場買咩好

入一球啦 留返半格驗腦啊屌

買你老母臭閪

帕丘卡 果場又係

擋你老母咩快啲入波啦

9分門將

神十入波 半場角大

未變紅十字

有冇人買人妻

又要靠十二碼入普馬波，唔係都幾難射得入佢

半大 5 1 200

出十字死光未

護空門

提格雷斯正一賤種隊

頭g王

邊隊

我都覺

咪斷我半主4x1

普馬c

屌重注左富林黨

40 1-0
45+ 2-0
Ok?

快

6中5入唔到1球

對家ok

普馬成隊都係熱血防守，細波克星

派我未

普馬斯個龍咁撚勁?

爆半細未 想睇

輸錢喎派毛？

個龍真係好接得

藍十字禁屌 下盤開始震了

禁屌到6射5中 0比0

又扮輸

禁屌唔入 對家...

普馬又神龍?

藍十一球都未入到
我就震

禁屌唔入 _ _ _

Approved

想gel

爆半細未啊仆街

下場啦

大波呀

宮客個龍有1無咁勁

大家好

睇住人贏好唔爽

小加號

又神龍

老友 我最近有啲燈

屌你老母買親半大實有8分神龍

搶1001先

好彩我一直都咁燈

好！

比普馬個龍擋到服哂

點都射唔入佢

紅十字入波未屌你老母

半細gel得未

得一個應左機 呢4個食完飯番黎都未留tg就唔派啦

1001!